新手買左架2手車 唔知點算

前兩日買左部三菱galant es 試車都冇野 過左陣再揸就發覺D波唔識自己行(但R冇事) 要踩油門先郁 一鬆油就好似踩煞車咁減速 上網爬過下文可能係波箱問題
但今日揸果陣個D波又識郁(不過比正常慢小小)
對車一無所知 想問下咁多位巴打有冇試過類似問題

年份？

2007 行左12萬

唔俾油d波上唔上到斜

俾錢買垃圾返嚟劏

應該唔得 有時平路直情唔郁

轉數幾多

前車主點講啊

放咗個handbrake 先揸車好唔好？

That doesn't make any sense. It was working fine when I dropped it off and when you test drive it. Do you have the emergency brake on? If it is still a problem you should get a mechanic to check it out.

放左啦

瞓醒去睇睇

其實係咩問題 比油唔去？

耍鳩你

擺明唔記得鬆handbreak喇

點解咁講

我部車十年 Sienta 耐唔時收到 湯車卡

10 年就 夠期？

比油就行得 但唔比油唔識自己行

鬆左啦

買車居然唔係買新車
肯肯定儲個老婆返黎都係n手飯

買左幾錢? 冇搵人驗車?

你收皮啦

你上黎問不如自己去車房揾人check下好過啦

我部01年老爺仔都係行左12萬炸喔